有冇工程狗唔舒服

Sir, 香港有事 請假一天

you're not alone

會唔會比人秋後算帳

請左一星期假

工程公司管理層/老細
十件有九件都係藍絲廢老
一罷工就變眾矢之的

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

係聽日返去比人批鬥

表示舒適

metoo, 不過公司group個個都話塞住未番到工

冇撚有錯, 有fd 做工程, 琴日先係wtapp gp 嘈黎

Fg 岩岩請假 聽日應該唔洗再番 又要再搵工
不過我唔後悔

罷啦！

係，我公司啲低學歷廢老工人全藍，仲要係極深藍，但最仆街既係口藍身心又黃而佢地不自知。
BTW，我都照罷，吹咩

炒人！

點口藍身心又黃?

我沒返，如意算盤響一半
我d廢老中立同事九成都有返
迫鳩我remote佢地做野

個口就支持狗仔拉示威者，支持正苦修例倒塞漏洞，話示威者太暴力，影響到民生，阻人翻工抵打之類。但平時又屌正苦有幾仆街，話怕左大陸亂泥既作風，驚無啦啦俾人搭翻上去，兼唔用大陸電話，話會俾大陸偷資料⋯⋯
算唔算口藍身心黃？